今日黑吃黑 勇武可以抖下

食花生

勇 比 黑 差十萬九千里

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

講姐 有料先算

push

關晒門有晒圖wo

的確係，連輕鐵站內都廣播不停元朗
btw，我就唔撚信黑社會玩到咁大

我講緊有流血先算 9成都係雷聲大雨點小